(轉載)免税慈善機構，通利基金公益0開支

巴打會唔會有行動，e. g. 罷買，FB

Sorry 自膠

補link